Kohtu poolt sai Wõnnu mõisa walitsuse kiri et Rausalu koha peal olewad hooned rentniko Gustaw Rätsep omadus on, ära kinnitud ja tunnistus tagasiantud.
Kohtowanem: K Suurküla &lt;allkiri&gt;
Kirjut. E Marelij &lt;allkiri&gt;
28 Januar 1891 a. sub. No 81
